大家睇FS通常會注意邊幾項?

拋磚引玉 我慣睇開 計下
NPV, marginal profit%, net cash assets, current cash flow
future cash flow
Wacc, debt ratio, turnover rate

Financial Statements/Reports 有好多items 但邊幾項要特別注意 分享下呢

成份年報都睇

淨係銀行股 vs 零售睇既野都好唔同

願聞其詳

FCFF & ROIC

留名學嘢

行行都唔同, 你要睇果行注重D咩, 最好拎同行做比較

lm